鏝英超冠軍 利熱衝歐聯冠軍 阿車爭歐霸 曼聯？？

曼迷 除左反利 同幫曼城慶祝 已經冇野好做

試下降班

又換領隊

ching好積極反獌

試下護級 有目標係好事

尋日J反cup 已經停左一日冇反曼

樓主

正評

抵死，為左報服連自己都失去埋，曼聯就是垃圾

曼聯成功爭取提早放暑假

環保

獌就後勤支援
幫同國光榮5隊打氣

獌啦啦隊
聯賽幫鏝歐聯幫熱

二線球隊wfc

含吓MMA條臭鳩